有玩pc ps xbox 車game既麻煩入一入黎

小弟近排想入手軚盤玩車game，想知買邊隻好，睇左g27 g29 t150 t300，e家冇玩咩GT or 模擬器，只係玩緊街機既頭文字d 8同zero，有冇高人可以指點迷津

頭D啲physics簡直係另一個宇宙

岩呀不過因為比較似打機先中意玩

有貴買貴 一分錢一分貨